[年經］暗瘡，我屌你老母！！

生果時已經麻撚煩， 而家生完啲毛孔粗哂，一照鏡就見到啲毛孔，有無方法可以收細翻啲毛孔

無
利申做美容院

有一粒好大粒好難消既暗瘡喺面中間，仆你個臭街

你生佢生黎，你咪佢老母囉

你個名

無野可以茶？

好好笑

毛孔只有雷射可以有幫助，任何聲稱可以收毛孔嘅產品都唔洗信 慳返d錢儲起打雷射好過

圖

搽野就得洗撚開美容院